留意到好多ching刀覺得X貴

但其實系算平

刀你老母
系你老味